原來USJ玩halloween唔洗買fast pass都可以唔洗排隊玩!

幾時去大阪玩

邊個負皮上一頁

負皮都講下原因啦